做abs做到好迷....

小弟上個月開始做abs
但係唔知點解近排腹部開始用唔到力
次次都係要用腰
點谷都谷唔到力出嚟
上網睇過啲methods都更正唔到
有冇啲做開gym嘅巴打可以教下路

因為係腰弱過腹先出現嘅錯覺 , 腰同腹大部分動作都係分唔開

咁巴打請問要點樣解決呢個問題

你abs做開咩動作 ?

同問

做啲背脊要痴住地下嘅動作咪得

Situp russian twist 抬腿嗰啲

我已經痴得好實

做完條頸會唔會攰

冇呀，純粹都係腰好痛

你上面話做Situp russian twist呢啲喎?

Oh 我get 錯左，但係我抬腿同埋bicycle dou mo feel 本身瘦底，做咗成個月連contour都冇

Sit up 其實成日會做錯/感受度低

試下搵條bar 吊住卷起個下半身 卷上去成個過程放到極慢 個腦諗住個腹點樣發力
唔洗做多，提升左腦同肌肉連結先

有冇肋骨外翻

bicycle都無feel?
不如你拍段片po上嚟睇睇

不自爆

我會，會點架？

即係你compensate
會用左頸力
Abs and neck都係同一條line

巴打知唔知可以點改善

首先係你做緊咩abs exercise

慢慢做